[就算討厭導清，也請不要討厭GFRIEND] 好勁嘅MR Removed

想點

GFD有實力真係講到口臭
唔知點解硬係有班傻仔盲反啫

d人反導就反埋gf嘛

我愛牙脾

導清雖然有少少弱智 但係都算係一個好人黎...

射ba lo咪癲

無柳熙烈相簿

掃黃❤

啲人屌嚟屌去咪又係話佢地假 整容
次次睇到都覺on9

其實唔係得邊狗成日喺度吠咋咩

豬frd真係不了

你真係9黎

成隊得隊長可以炒飯

yuju

導邊麻友呀嘛

係 佢成日都放過我哋呢班愚樂台手足

聽緊碟....
我老婆銀河把聲好正...今晚一於淨係同佢敦倫!

yerin好正

成隊都咁正

點解咁講我

因為你真係9黎

Buddy狗

表白小女友❤️

支持